支持孫興民會搞到北韓射導彈黎香港 唔好支持隻熱狗

孫狗不是同路人
想搞到香港得罪北韓？
鬼同你隻死熱狗connect

真 Solomon都話佢係鬼

系
自己都未搞得掂 仲話支持老孫

樓主搶口到

唔好再推 我哋cc台手足就死

少個敵人好過多個朋友

峰

本身係白衫暴徒
著件黑衫黎做鬼

樓主ho ball